如果陳柏宇條hihi，今年攞到男歌手，我就⋯

真心鐘意了陳柏宇（J神）
希望各位巴，絲發功燈佢今年攞到個男歌手獎

利申：頭先開錯post